有無人仲留著爆旋陀螺?

Go shoot!:-)
好懷念
公園總有一個戰鬥盤
自由組裝 換鐵換蓋換底芯
玩到火花都爆曬出黎

利申:唔係乜鬼野銀河天馬

火焰朱雀聖獸

屌拿媽，當年冇性自己改裝，放d介刀片上去個環到，好彩冇出事

以前都係用呢隻

坐地下玩，介親大脾係常事

真係小霸王

又鄙視新陀螺… 天馬果代先最正

先排買左隻初代朱雀

天馬同女武神果代都好好玩， 舊果代得hms 好玩

以前合埋幾隻砌咗隻龍馬精神出嚟